垃圾qp討論

好似冇人講既。
報左ab
個a好系多野溫

好易其實

幾時可以報?

但我溫唔識

過左報名deadline la 清

MA 揮手

清溫成點？
A我已經係retake la
今次仲要唔知係cash flow 定consolid

想問md learning pack 嘅各項allowance係跟番fifth edition 定係有update version download?

我都想問

Md retake 左好多次

今次first attemp mc 主力mc 算

bc揮手

自 上ird 有張updated allowance表 download的

BD揮手

Ab
有無人有by topic pp?
可以俾返錢

今年係咪冇mock流出

我都求mock

我都係retake ma
candle cash flow 真係好多年冇出過

倒數兩星期
咩撚都唔識

想問下有冇人識md既 Alternative bond scheme係講緊d咩
睇唔明

今次考Mb 我都求mock卷..今次好似冇乜source流出 定係仲未流出 求share

完全無流岀

AB揮手